老衲觀股市低迷時塵世間，無數股套於水深火熱之中，不禁動惻隱之心，盡己之所能吃進股票

助其解套以圖善事
其後股市高昂
眾人搶購不已
老衲忙將股票售出
希望能讓眾股民遂願購得
多年下來竟然獲利極豐
此乃佛祖明察
善有善報者也

2 手，thx

【手足入嚟幫手廣傳】突發 「一加二等於三」行動！！！

你唔識股票，做善事係高位接貨，低位沽貨呀